"Zeg het maar!"
antwoordde de verhuurder.
'Hij kan niet bellen om dat te zeggen.'
"Maar zegt hij dat?"
"Het zou het bloed van een man veranderen in witte wijn, om hem te horen vertellen het, mijnheer, "zei de huisbaas.
